popo對大埔遊行出左反對通知書

🚨緊急 Urgent🚨
有關10/8 在大埔頭機場巴士總站起步至廣褔道運動場的遊行活動 ，警方已於今午(8/8)對舉辦單位發出「反對通知書」。

申請人現正進行上訴，一切留待進一步公佈。

push

咪又係照行

On9，有人理咩咩

申請人慘了
如果嗰日多日行街街佢就要俾人拉

又係咁，即係又迫人自由行

嗰度幾時會少人

有冇不反我地都照行㗎la 不過今次再無合理理據可以屌佢縮窄緊集會自由

又想告暴動

noted

申請人去澳門玩返日得唔得

去機場

台灣德國啦

大埔有咩手信

大埔都幾多美食

有無都照去

wfc

popo係咪on9
咁搞又要多啲人帶gear出黎

大埔有咩景點？
香港一日遊

我會入大埔三育球場跟隊打籃球

岩岩google揾到

理撚得佢呀